【連登仔做嘢】要求列中國為疫區！

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾

Yeah!
支爆！支爆！支爆！

幫推

推 支爆